[I/A] PES MOBILE 2021 【351】朗尼歡迎新手加入

星期四im
How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

以下開放各位放full team
最愛：

Lm

Özil :

樓下帥哥

Go?

Go

入得

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

漏咗

盃賽乜嚟

@巴神 Saka 真係好勁

巴神

抽唔到 最後升左銀波saka

慘被屠

牙朗打online勁過單機好多
Online唔會回後做波

冇巴神 這不是full team

Me weak成日玩廢隊唔識用紅底

識唔識開Po

我個人認為如果用靠山要放低防中位
填返兩個cb中間
打雙中場用靠山
隻靠山同cb好近 好難傳成日撞

Hi tg大佬

我唔信one more

啲手指肥咗郁得慢咗Only

送禮

二比一個球比人叫名答問題
所以pause咁耐
你做咩送返球比我 估到？

以為你有野做

到依加都未答過問題

個professor問我點睇螞蟻集團
我er 左好耐先9up到

要開Mic定打字就得

開mic呀 好彩用ipad上
如果唔係要走場

渣我就已經上完堂

今日都係金鋼棒 九點到三點

1點先再下一堂準備小睡片刻

有無話係攔炒巴做左野

一切都起源於巴神門前思考人生

晚安

Go mei

早抖

商科

你話要問習大大先知，習大大領導

用住wfh?

講緊危機處理only

我話成個集團賣螞蟻

你讀pr

Yes 畢業目標係加入警隊 實踐抱負 做pprb

no at office

綠帽羊

蛆果3隻im係咪廢廢地

得尼維特可以一用

有謝4 皇碧 韋拉 告魯夫係咪可以skip

skip la

最強中場線已經有

用住巴你好

巴神二號你好

得9隻曼fp係5重覆
仲有兩隻曼fp

go one?

紅星萬能key打閘啦

go球會
don binc

ok go now

入未

錫左啖額頭

有紅底高爾約基唔知出唔出好

仲痴線過我

last？

要做野準備開會了，晏d再玩

go多埸啦

華dee幾好用，前面做左好多逼搶配埋馬列斯

晏少少2點半啦

因為我失去左進攻靈魂
我下左令 除非落後 否則不得進攻

有無人go球會

決定轉會撐psg了
psg有咩明叔要識

Ok

卡雲尼

go

伊巴勁咁多

你班後衛比我華dee同馬列斯偷左好多波

psg明叔＝卡塔爾

朗尼
18
入：4
助：10

Play?

連迪洛夫

Show u manu

決定以後用李城

支持

點睇我隊李城

簡迪一個搶哂成條中場

朗尼
(19)
入：4
助：11

原來我流住紅魔既血

Again?

勁
搶到連迪洛夫波

最愛開post
啤巴要俾正評
因為大家都係流住巴神既名

朗尼
20
入：4
助：12

Gogogo

玩球會好似開心過玩班紅底

幾時搞個球會盃max出3個紅底

blm盃

真

紅底揾笨

禁legend啦屌

做人要向前望 玩咩legend
on9

PES冠軍球會盃歡迎報名 (Max. 出3位IM)
1. 用住先啦屌 (李斯特城)

ok禁紅底

老馬盃踢成點

登蛇打左kg未

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend)
1. 用住先啦屌 (李斯特城)

得抽卡果下開心

呢到中国地方啊，bl乜m

佢地拉布

朗尼
21
入：4
助：12
前面傳波怪怪地

老馬盃都未打完

快d打啦
拖左2個月啦

爛左尾啦屌，做人向前看

真心好玩

啤巴宣布

由於PES冠軍球會盃無人報名 用住先巴打無對手下奪冠 下個post將更新＃1 冠軍list

再一次弓喜用住先

4213朗尼玩唔我真曼實力

聽日祖記會唔會有新人

屌，成班都無心

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）

永續老馬盃
老馬never die

多謝最愛捧場

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）

go未

是次冠軍可獲最愛提供嘅可愛いRooney gif一張

係咪用住做搞手

原來同你打左百幾場

唔知，做住先啦屌

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）
4.金毛 (李斯特城)

撐你用李城

以為係懲罰

nice bro

晏啲

Ok我代kg出戰

會唔會腰斬

巴用沙維小白呢兩隻垃圾legend得唔得

啤巴考慮派出川崎前鋒or山東魯能參戰

仲go5go

未firm 用乜 唔報住

柏利+費蘭尼

Anyone go

Go I use李城

Go show u mu

Mu too strong打定輸數先

我玩得廢

講呢d

以示公平唔得了

曾經踢過該球會既人都可以用

搵唔返隻金波沙維唔報了

你地再傾，我無乜所謂
最多出1個金底湊腳我諗都ok

大家都係志在報下名 抽完簽就算
我打應該用銀波巴禾馬斯查難奴

戈登太強了，需要避戰

你嬴80場

你提議=你做

我玩到小雞學踢波咁

go5go?

Ok go

有心就好

一定假，歡迎鞭屍

屌佢韋拉都有得換

again ?

你個名
我d波傳得好差

幾時比埋路明我換

我用車定利好

don use巴塞波衫

想再用李城挑戰你，我換左人腳

車應該勁d

出街了 晚黑再玩

唔撚係掛

換咗who

依家可以見到人用what波3

用Madison打左翼

係咩

我隻Maddison同依加都無存在感

yes.你=巴塞

仲有無人Go李城

真，所以擺左翼算反正無咩人好用

we try one?

go, me liverpool

Any go

後悔買牙朗,無用過

go?

We go?

ok play wt

Play chelsea

go, i use juv

好勁，要靠系統幫先破到蛋

我都係

Maddison又消失了到底要點放佢

但呢場係我今日首勝

我成日用

4213 amf

Ok i change 4213 try try

唔岩用

同我打多啲勝率自然升

唔襟撞好易甩又無前插

牙朗係我用得最多既球會

久美子好勁都 但你出太少legend fp
抽下d potw屈a態已經屌死人

奧雲仲屈

值得尊重

等我紅朗入曼team

中左bug 係咁中柱

你真係好勁咯

輸一球算好彩

跟隊

一轉陣即刻屌打me

係wor 我又入先

倒掛都出埋嚟

好似頭先433打得好啲4213好怪

我覺得攻得好差喎

係咪未夠ts

95 但boer個陣拉得太闊

球會?

ok i use juv

想要路明/t9

bug咗？

go5go

ok anyone

Dllm go mei

個個都想屠me但我要食午餐了

you late

fuck 3 seconds

Go I use full

被你屠

卡雲尼有進攻既靈魂

no
靈魂突然回來 但下埸會走

慘 頂住先？

again?

ok wait me 5mins

Me use arsenal

wait 一陣
同事揾我

go得

我好肯定konami 會buff啲廢隊
有乜可能路明會球球入

尋日就丹尼臣右腳入死角

go duck, go?

其實我隊野唔係好廢姐同埋路明話哂都最強前鋒 禁區頂果下dup停再左腳死角咪證明佢質素你唔好彩姐 t9單刀果下我一早拉定出龍 因為cb跟唔切

Ok 代住先

我隊祖太廢

左腳遠射入咪問題所在
我都砌隊垃圾4312好過

轉曼城or拜俾你屠埸？

咁老實講4312係屈嘅 前面係咁one two 互傳就係 不過路明左腳抽入其實都叫正常姐佢能力上的確做到 如果你話用walcott都抽到咁就唔合理

黑哨12碼

12m城

有無人見過牛？

夜晚再玩
本身諗住打完md廢事再砌

last?

砌好
今晚打

武力請跟隊

Ok 比你屠下

同邊個玩

用住先

Me use arsenal 用住

Wfh 好攰 瞓了

消失了

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）
4.金毛 (李斯特城)
5 啤巴（山東泰山）

中超球會山東魯能昨日宣布，球會的易名申請已得到中國足協審核，球會將易名為山東泰山。

屌老細急call

老細急call下次再玩

用住先搞5搞亞冠盃？
可以用泰山隊

Any pvp

課左小小抽皇pool乜柒都冇

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）
4.金毛 (李斯特城)
5 啤巴（山東泰山）
6 巴神 (愛華頓)

過左最佳一小時

紅底真係搵笨

課金法甲 起碼會有尼馬

隻屁就算 體毛加強

一定有buff

慘被話廢隊

呢隊靈感係咩

點解咁突然買紅朗不好嗎

維護完一小時內抽最好
BTW u 幾抽

想要db7 冇就算了

Almost 50

full team

my wife

咁算啦

我又冇話自己大課本身都係打算搏下

我都抽左78乜都冇
五抽g8+Owen 就冇中過紅

之前三劍俠一百抽又係乜都冇冇乜運仔

想佢出番阿im

累積嫁 成日一抽中就下個pool乜都冇

重出考慮788

想當日課黃vieira又係課極唔出

下次維完黃金一小時抽啦

any pvp?

我都話我係pes阿朗 我要挑戰自己 最艱難嘅時候抽先係我風格 comfort zone留比堆廢柴

真回歸？

welcome 吉雪要協助我地守住pes mobile post

go ?

go me rome

我想挑戰788冇紅

其實佢真係幾勁

@牛

788應該都夠抽齊2個pool im

如果你1416分抽中佢352分
25000gp 佢ko你
你會點

得罪講句派登哥出馬有邊個係佢對手 你睇吓騎士比人炒撚到走埋

榮譽三巨頭 牛大佬

ok any

go未?

邀左

我會安慰自己條友大帳應該2500分 我輸係因為佢太勁 唔係我廢

4312支持者?

go?
show you full team

騎士打到我豬頭炳

我換咗rashford,try try

My dream is do pro,so I strong is very simple

ok last

睇到未
有咩波根本冇分別

你意思係咩

用咩球員都一樣

我淨係覺得有時ai好有問題 佢走位定唔走位 跟唔跟人就係勝負分别

yr wife my sp

@ben

金底唯一缺點係跑得慢
其餘好過紅

發覺唔長傳遊戲難度+50%
十球解團有三球俾返人然後入

聽日出祖係咪唔會有人抽

有冇型男go

Ok try try

你玩乜

神之隊

咁等我神之手收你皮

Ok let me kick your aaa

無啦 有舊版del pierro 同nedved

漏佳亞

你隊野中哂鉛-.-

我都玩金波 再來

Any pvp ?

好憎打手動防守

Lag撚到仆街仲要被人until we score

唔知點解咁lagagain?

玩咩

你想？

我想玩你

Dllm la

pes 歧視愛華頓三劍俠
richarlison 仲廢過金波

我用謎之隊

Go dllm

any

屌想玩4213唔記得轉

成日已經接近1on1 d人都唔識食位-.-

Ok try

Ok go last then I eat 甜品

咩甜品

搞唔掂下次都係用番差唔多既隊算

成日係中場比失輸on9波

朱古力雪糕

Why

踢得好辛苦控又控失 傳波下下大力 轉身又轉唔到

你覺得全紅打金波有script?

咩牌子

你估下

咁都絕殺唔到

我覺得係球隊實力差太遠就會有
個種script又唔係話一定會輸
但傳波控球轉身嗰d會難好多
感覺就好似一隊就好有火好精神
另一隊就打完通機踢波咁

again lor

我唔係太feel到但係至少你堆人仲識前插先

Play wt

i always full team

陣問題 熟練度問題

can I try愛華頓？

唔識前插咁唔洗玩啦感覺似調高左個遊戲難度咁
你直線好似穿到我條後防 我打紅底前鋒條防線都冇咁脆弱

我呢兩隻cf悉心挑選過同埋金波其實冇想像中咁廢

好波

我明但個感覺唔同 身體對抗嗰方面好明顯

你同兔都係咁講話覺得用廢隊有so-.-屌那星而家好似我用金波屈scpirting咁-.-

我地都係新版本受害者

算啦已習慣 我睇開左

唔係咁既意思

其實你又唔係唔勁輸比你好正常姐 純粹9up下

no

我覺得呢隻game scripting就一定有 但係有冇鋤強扶弱我就唔肯定

later

國服新年event打online challenge 四關過左送一隻紅有施治真他媽佛心 666

come on

fuck you go

糕？

吉吉當年紅t9掃晒呢度d人

movenpick

蒙牛牌

屌終於上水 等你好耐 我狀態火熱 你死硬

他t9俘虜了我的心

收皮啦你

Who go?

Id? 好似有加你

巴神play?

850723663

u好彩

紅底不外如是

睇過有幾熱
me冰山無p好多日

係 後悔課左幾千
Fp夠玩

下半場廢事攻你又話唔玩

fp都冇出

一生佬

課potw屈A態 已經夠
前面放幾隻fp跑狗
配合4312 4213 e d bug陣

啲傻鳩紅底成日傳失球越位
唔出好過

晏少少 食緊雞

學友好
go ma

ok食多d

有冇抽db7

Go gold ball

曼板先抽

無砌金，得球會

Ok still go

ok go

有冇go

一度懷疑你嗰隻係r9唔係t9

下
我睇完論文 發現好容易防守
垃圾黎

Don’t 456me ok?

本身應該一球都入唔到你
我入個球係你傳失波

No

我受讓半一

屌我都覺

又吹其實冇乜誇張 正正常常

重點係
不停退後
唔好俾佢轉身轉方向射波傳波帶波
試下入佢中路

James 擺右翼鋒真係廢到pk
需要擺返amf

唔好聽佢講對攻
佢只係運用＂時㩒時唔㩒加速制＂

知道了

點樣加密對話？

以下內容需要回復才能看到

6個了，可以抽

譚仔

ccccccc

u 妹ball rubbish la

屌
好似真係有呢句

有冇篇文link

點加密的

Who

一生報盃？ 你報我報

刺巴

why

一齊玩下

我哋go未

Go show me ur 李城

ok 團隊

PES冠軍球會友誼賽歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）
4.金毛 (李斯特城)
5 啤巴（山東泰山）
6 巴神 (愛華頓)

on9

唔知會唔會有12個人，分4組，3人一組各打一場，頭2名晉級

朗尼
22
入：4
助：14

8強 4強 決賽

6個人分三組
每組第一名出線
成績好既第二名都出線

咁就打4強戰

草泥馬 神一般的數據

又馬場富美加

都得既，仲有無人報名，多d人玩先過癮

this game no st

go one

6個人咋喎Ching

兩個正選前鋒下箭btw gg

我同學友已經組左

好奇怪 啲傳波永遠好7

有無川崎前鋒

團體賽

Wait me few mins

變左團體賽？

any?

好我不斷試陣
要揾個最完美嘅李城陣

你好多隊都齊腳

Base 球員算係

先前d杯團體好似過癮d

拜仁聯隊

同意 唔係又要腰斬

得未

得啦

ok 團體盃

單打有條友唔上水又搞灣晒

一生go?

梗係有啦

ok ATM?

巴神隊愛華頓好勁

any play 1?

你屈greenwood eat shit
啲人無撚曬力 想妹都妹唔到

yes go

你用李成我轉球會啦

明明朗尼嗰球傳到bug lv,點知唔當射波朗尼
23
入：4
助：15

唔緊要啦，u can full team

由自己禁區打到人地禁區

拜仁go

go 1?

長傳狗
嗰球你一開波就屈長傳 欺負我mina？
好彩無出 Jagielka 如果唔係條友心臟病發都似

Ok,只要唔好456me

笠死

go， 無呢個能力

你呢個on9陣 我用full team同搞笑隊 結果都係差唔多
都係輸你一兩球
愛華頓反而和到 你呢個陣真係cls

唔識用4312

go with me未

Go one then really need to work

變陣

Ok用4213 maddison踢邊

go two

No la go one
Also only 20%
Go?

Go 啤洛迪利

last果球諗住夠鐘9清笑到

果球負碌咁都入到彈落你個龍再入

again?李城防守幾勁，防反

要靠gameplay先勉強守和

ok one more

俾久美㩒住屌
24
入：4
助：16

俾你技術性㩒屌

唔係系統黑你幾球傳波你應該456了

全部入波都係有bug的

太難玩了

Ok who go

邊個ac名

Bug 即係我唔夠實力

啤
唔見左

好難玩啲波永遠傳唔好

佢垃圾黎
我用垃圾隊控足佢全場 和波 跟住cap圖binc

啲人成日都拗晒腰咁傳明明已經轉好的身

無電了
我以為你有電話入 所以唔見左

Again then?

ok, go

傳之前 停一停 撚一撚
c轉幾下先

點睇我又比人話bug

下半場無體力跑唔郁守唔住

你一直都係bug
無話錯你

70分鐘後你d人無晒氣

點睇我要靠系統幫先和到垃圾

真，你都睇得出好明顯下連簡迪都見底

睇到
玩杯體力都係一個問題

勝利11人

其實同大家一樣都係咁玩

我無話你係Bug喎
我話啲入波係Bug咋喎
一球就鏟入咗去
一球中堅跑跑下企係到放人射
一球撞到對手射入去

上半場爆唔到，下半場任爆

佢龜縮陣 剋制你傳控大師
你和到已經勁過我
我全敗

我9up 下啫

你李成3條友掃中場

因為我成日拉人守，所以跑到見底無氣

係咪好癲，3條癲佬係咁掃

咁我個球係鏟你個人然後粒波自己碌入去
唔係Bug係咩

邊三個

簡迪，尼迪迪，泰利文斯

all fp？

Bug級中場線

點睇傳奇玩家牛絲從來未比人話過牛bug

杯賽上半場磨晒d氣下半場放跑狗

個球算啦 真實情況都有炒車

搞到要去晒邊攻

general ball夠做

睇開左就無事

J死

已經被睇穿

我係話個球bug同埋打Pvp唔需要太認真

go多場full team?

Ok now who go

No, too bug lv

ok

系統波

ba son go?

show u Leicester

對pes的認真 方能造就騎士

again?
你第二球入得令

啲迫搶勁到我半場都過唔到

Richarlison 係咪得罪pes
頭先兩場都係紅態

冷靜d

Me Konami son

答案：唔過半場
頭先用愛華頓侮辱左佢了
用 Tom Davies, Iwobi, Yerry Mina, S Coleman 四大金剛封鎖佢朗尼
佢靠長傳bug 94分鐘先追和

konami son wtf
I know konami knight
I am konami bandit
have u played lf2 before?

No,fuck off

diu konami knight

ok we go one?

Lf2 is the best game ever, second to none
Heat project & CS1.6 also good

show me mei

叉緊電
@金毛

有無人住荔枝角附近

隻game真係好食電，一場無5％

5%咁少
你華為啊

要封區了？

Run online is the best ever ,go fuck yourself

三叔大電機

應該唔會封到荔枝角掛

No,fuck off ,you bug lv

我紅米

wtf, me general lv la

愛国既表現

Don’t on9,fast chow ,have db7 u can destroy all players in pes

Run online = childhood memory
Puzzle is the best

為國家出返一分力

仲有無人go final call

比最愛炒完之後神龍上身

覆唔覆卓

What do u mean

again?
你第一球反擊好令

覆錯人

Fuck you

no
避戰

Lf2 only on9 play,cs is the real deal

ok go then sleep

勁食電一場無8至10巴仙

訓了

dllm

有無人go

啤巴啲波做乜去得咁快

ok食完雞未

點解你地食咁勁

iphone垃圾黎

失去左進攻既靈魂

食完準備招呼你

建議少啲玩pes同早啲訓

底線傳中都長傳

Lf2 for mature
cs for kids

你小米

Fuck you,fuck you,fuck you

臭吉 出黎受死

咩意思 想幹我?

神之金波隊屌爆你

Ok go one

上面d對話

臨尾果球派左膠添

快啦同學友用住打到就無電

你後面好亂不過奧雲用得幾好

有無咁耗電

後面d人怪怪地，第一球個後衛撞落個龍到都夠on9
btw奧雲幾勁

gay

同你打前仲有70幾，而家得反20幾

以為你好lag
ya owen good good

少少，後期間唔中laglag地下次再go

杯賽見

Ok one more

Fast cha la

等等 換隻高路史達文番黎玩下

We r in one team

I fuck you

Gogo

fast啦一陣間要睇社曹首戰先叉

已經all in半場

我就係等睇

ya good good teammate

想g

pes 已即時更新我車新陣容

u車迷

聽日show u Owen x T9

無岀華拿
學友覺得車前面岀邊三個最夾

ok come on

輸咗又可以笑閃卡

On9早知做回傳狗搓埋佢

半場狼

論實力 havertz timo 兩個德裔 眉來眼去 加耶子應該不錯
論近況 基奧特 odoi mount 打假翼又係好好

屌你尼當個球世界波

容撚易

timo 上場12m都miss
我覺得好似基佬中間做支點好d

貢串

fk u fast go one ma

早知搓到完唔比你和 屌你老祖

Go la rubbish no talk shit

go full team

650384384

唔洗 我用gold ball就ok,會有系統幫我手 我bug黎

笑?下次我lead就回到完 你好自為之

go added
i use new team

曼讓2
睇死冇般奴唔識入波

下次我入波先就揸車加回傳

冇所謂 攬炒

打鍚菲聯wor

曼仲廢

叉電睇車

打親肉腸都係泥漿gameplay 點撚樣郁 屌你老母咩

we 4213 wor

me

傻逼遊戲 製作狗逼來著

我在幹這垃圾系統 別bb了

叉完電用球會go u

ok bb

我用金波都唔幫下我 科樂美有冇人性 課金大撚晒牙

Cnm 狗逼 畜生系統 sun of a beach

幫左，兩下單刀u唔中

車

?

9981斬

睇番t9論文個post 戈頓條傻西瘋狂吹奏騎士 笑到我 估唔到佢地日後反目成仇

不過真心要多謝騎士 吹到我pro player 咁 thx

第一球
第二球唔係

哥頓陰險

Ok full team try u

cc

wtf 你隔咁耐叫佢
佢都秒回go
你地真係深夜伴侶

6mins

Gay

4213 again

i know he waiting me

Shut up and go

go lor

我宣布金毛貓加入深夜大軍

你起得最早 睡得最晚

屌奶星呢類踢法真係好撚麻煩 搞到雙方泥漿摔角之後比你屈身體質素完全冇章法

吉吉下下攞到咁盡
again

Fuck u go last then sleep

ok i change back 4312

go lor weak

我意思唔係你問題鬧你 而係你呢類踢法好惡搞 cnm

屌 唔好go住
買咩好 今日唔sick 買

Baliotelli show him Everton plz ,he very on9

我呢類踢法最感人肺腑

No problem
我大把on9陣撚佢

你妹波佬

我不嬲都好夜

妹波打唔贏終極防反

呢場竟然仲刺激
我地夾埋中左有無5次柱

曼反cup

李城呢

李成無vardy

收你皮 c伏

有5倍

負6
4213 拉邊diu打u la

你平時有冇上tg打

ok試下，反正頭先無買車已經省反注

無wor
咩事

睇吓你有冇背叛深夜五虎將

no la
淨係見到tg成日話派人上黎挑機

真?who 不過唔係串但係好老實我覺得冇乜人會打得嬴登狗

未同不敗wai打過

登狗?之前好似打過 不過戰蹟就唔知了

應該鬥得好激烈

@巴神 我哋玩緊乜9

跟

lag 但係幾好玩
有球lag左 我覺得你會入 所以自隊左

得1.7幾

邊球然後有球送翻比你
你射咗落網

無計睇緊波lag

我回傳俾個龍 跑入去
嗰球你應該單刀 但係lag左
好難送的 有時候

u同wai打過就明he打法

買大就得

對家包尾wor

打過啦 不過好似兩三場only

講真 係
佢出full team 4312 好難有人夠佢打

想知u而家有幾多個ac

咁個杯仲洗唔洗挽

可能wai去咗tg技術生疏哂

大家一齊Lag 無所謂啦

佢同團長每天對打一百回合

he日日大戰出火

想同u一百回合

我地一回合都打唔到

英國dog

頭先同獅王打完

Fake

留力下場打阿記

你cls 六點幾都唔訓？

幫me打埋

Ok go now try last
If can’t go, I blacklist u

岩岩睇完曼聯訓

ok u wt team go

Everton but可能會放兩三隻其他fp頂住

6點後打到

正突破pes封鎖 終於打到
我今日機會主義者 兩腳兩中
其餘時間你屌打

6點後先突破到封鎖

dllm 神龍
again last

ok go still here？

go fk u

000
第一場和到真係奇蹟黎

聽日6點後繼續
訓

你d人應該60幾分鐘打後無晒氣係咁換

S Coleman無撚曬氣 on9
明明真人都唔算體能差
如果我用銅波Jagielka 無用fp中堅 應該會輸8粒

咪係，明明個個踢英超大把體能
參考左同u同學友踢球會下半場鬥快無氣
杯賽係咪應該上半場算

James 無體能就非常合理 通常我都要換走
踢到65分鐘 結束！

高文岀名氣袋
ok until 巴神score

呢句啱聽
你真係痴線 唔準備訓？

訓啦
等早更兔接更

PES冠軍球會盃歡迎報名 (禁出Legend) 用住搞手
1. 用住先啦屌 (李斯特城)
2.巴神球場 （曼阿）
3.戈頓（獌）
4.金毛 (李斯特城)
5 啤巴（山東泰山）
6 巴神 (愛華頓)
7 米蘭

王者曼

點解你冠軍球會有兩隊

米蘭唔比用legend唔夠腳

（米蘭巴塞）

2個人黎
巴神巴打用曼 球埸巴打用阿仙奴

第6名巴神重覆報名唔計

AC巴打 用米蘭
米蘭巴打用巴塞

AC米蘭

熱刺主場對陣利物浦，賽前，摩連奴談到了傷病問題。
「有些球員是無法替代的，你無法替代雲迪積克，你只能等雲迪積克傷癒後，用雲迪積克替代雲迪積克。」

最愛黎 he on9 侮辱我名號

反正腰斬，唔駛太上心

擾亂軍心者
斬立決

我就知曼會輸

以屎為鑑，可以知股甘

放負

出面d球評講到對榜尾實食無痴牙贏硬，買對家20蚊搏搏仲好

Pin this，夠10人就開波唔好等，8人開波
2人團隊，分4隊，2隊一組（互打），最高分既一隊晉級決賽

夠8人開波先岩

今日就抽今日踢dllm

上次已經差啲輸

講到食硬咁通常買20蚊對家搏爆冷仲正

種子選手: 最愛曼 哥頓曼 米蘭
一般選手：李城
魚腩部隊：愛華頓
組隊失敗：山東泰山

多個人參賽就go la 屌，打鐵趁熱

係 純粹for fun
友誼盃
可以咁組隊：
曼 曼 米蘭 (久美子利-自動報名）
配
李城 李城 愛華頓 啤(唔知乜隊)

好提議

咁刺激，咁我用阿打
曼too strong

巴神意思應該係上面＋下面隨機組隊

加我同一生

ok咁照樣多1個人10人就go

依唔係喎，夠左人10個

有無隨機抽樣既網

知我者 用住先也

用阿定曼好

曼 絕佳後防 蜜瓜

Fake 瀨鈴

屌 頭先真係入得 5 分鐘

已隨機抽樣
第一隊：高登 實力一般(me)
第二隊：最愛 啤
第三隊：黃前 巴神
第四隊：米蘭 獅王
第五隊：一生 武力

ling b報盃？

我又玩

咁早入得參賽

請報名，我再抽

無得出紅梅西？

無legend 齋球會

no legend

我用巴塞 係咪轉左會都無得出

轉左都出得，曾經踢過就得

ok. 比你地睇下另類巴塞

Robben Riberry

welcome

快d啦，多個人參賽就夠12人開波

見佢咁好人打咁大篇野

Ok me 國米

又唔見你幫我打咁大篇野 大細超

ok你同上條蛇一隊？定我再抽

是但啦
係咪踢過就出得？

已隨機抽樣
第一隊：高登 實力一般(me)
第二隊：最愛 啤
第三隊：黃前 巴神
第四隊：米蘭 獅王
第五隊：一生 武力
第六隊：上蛇 鈴B

最好用曬依家個d 人先 無先再岀

yes

黑箱作業 你同高登 我要求第三者抽籤

呼喚牛佬 or 兔

Ok 咁我擺埋伊巴

今日下午4點就會再分組對戰，要報名就快

pin this

真隨機，我兩次都中佢一係你地抽

梅西應該唔算？

你吹到咁大我一輸就比人鞭到67咁

分組點打法 打齊五隊定打齊咁多人

你認真 真係無人夠你打

緣份

我柏度 伊巴 哥利斯馬
山神

留名等睇更新完狀態變 E form

傻啦 真係睇手感

踢過出得 但米蘭大量legend

兩次啲人一樣

最睇手感=我，遠射玩家

Let me generate

可以出巴神
早知用曼城 今日仲有fp

bad news for you 久美子
我正選中堅係 銅波老將積基卡
仲未得閒抽返隻M keane

我抽啦

仲有一隊，6隊

星期一啊，傻jj

屌你維完又維

Pin this

個po 最勁嗰啲（除咗我）已經報名了，

兔狗

遠古產物，

我唔介意一個打全部

Group 1: 巴神 用住
Group 2: 啤巴 高登
Group 3: 鈴巴 黃前
Group 4: 最愛 米蘭
Group 5: 獅王上蛇
Group 6: 一生 武力

我愛華頓唔夠人點算
暫時湊夠正選 但係啲人60分鐘開始無氣
有無提過勁人踢過愛記
已經放左lukaku fellaini
rooney考慮放入

Rooney

group 1
雙藍

可轉隊既

可能轉上海申花 等我研究下

巴神carry me

我用巴塞

Joe Royle
Ted Sagar
Graeme Sharp
Kevin Sheedy
Neville Southall

雙藍good,

我地呢兩隊波 一齊收皮吧

me 李城頂住先

Group2已勝出

武力分埋組？
分兩邊，每邊3隊混戰，最高分2隊出線
之後首名對次名，再決賽

榮幸同巨頭一組諗緊玩4213定4312好

今日就開波啦屌

Diu 開ser 末，要升ts

不玩盃嗎

咩規矩

即係點？group內打定團體戰

球會 唔比用legend

團戰

團體

武力貼咗網址出嚟，搞手點做野

有無得投降輸3:0

個盃只可以蠃到巴神

A組: Group 236
B組: Group 145

@yellow 卡關了

Group 1: 巴神 用住
Group 2: 啤巴 高登
Group 3: 鈴巴 黃前
Group 4: 最愛 米蘭
Group 5: 獅王上蛇
Group 6: 一生 武力

A組: Group 236
B組: Group 145

Pin this

仆街 又要做 ekids

又話入得

囡囡死咗但mp可以留，儲dopple炸落去

仲有無人參賽，無就Go duck

想1 3 5同2 4 6 分組？
定1 2 3/4 5 6

我對高登同武力。。。
只是苦了鈴巴

Sor 無追po

兔好似都打 加多個可以多組

快d搵人，打鐵趁熱

A組死亡之組

故意輸幾場儲mp?

但條𨶙樣會扣mp

兔打就要再分過 小組

屌，4點截啦咁

點打啊236

@那星 @kg

死亡之組

志在參與

到底要更新乜更咁耐

想玩唔想砌陣

回力標

咁快分左組
係咪自選球會禁legend

有咩人

好快砌完姐-.-

曾經踢過都得，搵大球會應該好易砌

咁c朗咪可以打曼聯或皇馬

arsenal 有what cb用

ofc

David luiz